##Сопроводительное письмо.

Приложение заняло у меня около 30 часов работы.
Примерно одинаково заняли:
Отрисовка аватарки из 4-ех разных картинок, скругление.
Создание монолитной вьюшки для элемента RecyclerView (первый раз занимался таким).
Поиск в API подходящего метода получения данных (кто же знал что execute работает только на версии 3.0!).
Рефакторинг и полировка UI.

Получение данных с сервера: считаю, что нашел лучшее решение из доступных.

Что не сделано о чем я знаю:
Истечение сессии никак не обрабатывается.
Если в первых 200 диалогах пользователя меньше 3-ех чатов, автоподгрузка не будет работать.
Во время скрола срабатывает GC, Это связано с тем, что Glide не переиспользует bitmap'ы или переиспользует их плохо,
куча растет ну и вы поняли. Я бы мог написать свой кэш изображений...
Кэширование - не был уверен что оно нужно, на всякий случай решил не делать.